有無荃灣穿藍衫我愛香港果班人俾人打到仆街片段，好想笑下

今日係沙田